{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76180&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성스피야지펜션"
    },
    "text": "スピヤージュペンションは東海をいっぱい盛り込んだ客室を紹介します。 周辺には美しい旅行先がいっぱいで、様々な旅行先で思い出を作ってみてください。 橋岩里海水浴場と粉文岩海辺が周辺に位置し、橋岩港へは車で2分で行けます。 入室は5:00で、退室は22:00時以降です。 客室は全室無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。 駐車は可能で、送迎は不可能です。 スパの利用客室は全室で、利用時間は5:00~23:00です。 入浴剤は使用できません。 ペンション施設としては駐車場がありますが、無料でご利用いただけます。 その他にも消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末などが保有されており、自転車も無料で貸し出しています。 モーターボートも利用可能で、利用時間は5:00~7:00です。 当日利用が可能で、無料でご利用いただけます。 バーベキュー施設は、個別テラスバーベキュー場が利用でき、雨天時にもご利用いただけます。 全客室では電気グリルが利用でき、利用時間は5:00~22:00です。 現地決済が可能です。 入室は最大人数を超えると不可能であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペット同伴は不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "スピヤージュペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00です。"
        },
        {
            "question": "スピヤージュペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22:00時以降です。"
        },
        {
            "question": "スピヤージュペンションの客室には何が提供されていますか？",
            "answer": "全室無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "スピヤージュペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には橋岩里海水浴場と粉文岩海辺があります。橋岩港へは車で2分で行けます。"
        },
        {
            "question": "スピヤージュペンションは駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、スピヤージュペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "スピヤージュペンションのスパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は5:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "スピヤージュペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、スピヤージュペンションには個別テラスバーベキュー場があります。雨天時にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スピヤージュペンションでモーターボートを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、モーターボートを利用することができます。利用時間は5:00~7:00です。"
        },
        {
            "question": "スピヤージュペンションのペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "スピヤージュペンションの利用料金は現地で支払うことができますか？",
            "answer": "はい、現地での決済が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 401
    }
}